其實點解胡慧冲(慧哥)唱歌咁好聽唔做歌手？。。。

講真 胡sir唱功撚打咗香港97.498%歌手
咩葉叢坤 張敬輯都唔係佢嗰皮
冲哥仲要識得自己填埋詞 超撚屈機

冇經理公司

帽想屌冲哥？

但佢有實力

星期日冇約女？

葉叢坤係乜水